美股股災？

美股股災全線ark收收地皮

ark跌姐

美股股災全線ark收收地皮？
不過其他指數好似冇咩大問題咁

跌果少少

等美國佬印完一批新銀紙又會買返上去

股災咗??
我個倉+0.03%

+0.22% 股joy

低位反彈3%
盤後轉埋燈
災？邊度災？

+2%

咁都joy樓主搞笑

超級股災啦,走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

點會阿 而家正是all in之時

+0.04%
贏緊

都未穿250天線

走曬科網股，hold 緊傳統股，石油同cash, 應該唔會股災，只係科技板塊資金回流返去其他板塊姐 利申9up

暴跌五千點今日正式開始

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走